今次失去左你可能我真係捱唔住

可能我了結左自己
對大家都會好過啲
sorry

為女死？為女亡？

殺幾個黑警先了結阿5該！

涯過就好 唔好為唔值得嘅人而犧牲

係就快 唔好撚等下個禮拜啦

不過死前諗下你老豆老母

盡曬孝道未？
養到你咁大

老土都要講句既然都諗到要了結自己，不如下決心改進、裝備下自己啦
你自己都唔打算進步，前女友想回頭都回唔到啦

同埋了結自己唔會令大家好，只會令佢內疚傷心
聽你都唔係恨佢，唔好諗傻野啦

咁你就當之前嘅自己已經死咗
依一刻開始重新做人

其實挨過左嗰段難捱嘅時間就會好過啲，雖然唔知嗰段時間有幾長，但係只要捱過左，你就會覺得嗰陣嘅自己好傻，唔明點解當時要生要死。明明世界仲有好多精彩嘅嘢等住你去體驗。
我知道呢段時期好難捱，但係未來仲有更精彩嘅事同人等住你遇見
利申：仲未完全走出來，但係會努力。我地大家一齊努力move on啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》